十。一國廢活動

6am煲底 扯旗禮
12pm 英領集會
12pm 維園 黑布蒙眼縛手
12pm 沙田馬場 suck泥馬
2pm 維園 民陣遊行
2:30pm 佛教 灑淨香港

節目好豐富！！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge